做差佬嘅，唔多唔少都有喺休息室嘅時候望住部電視笑住講打死啲曱甴

做差佬嘅，唔多唔少都有喺休息室嘅時候望住部電視笑住講打死啲曱甴。
啲差佬，睇電視嗰陣，望住螢光幕，睇住自己啲同事一棍棍咁打落年輕人度，屈斷手腳，渣女仔波。唔多唔少都會笑住咁講，”啱啦打死啲曱甴就啱啦”咁講
唔該同情之前，幻想一下死者生前喺電視前面用猙獰嘅面口同笑容講過呢啲說話，然之後再諗吓同唔同情佢

邊個咁賤格同情佢哋?

RAP

佢哋咪同義和團嗰啲差唔多

一個比白蓮教洗腦 一個畀鄧炳強洗腦

有邊個同情佢地

同問

乜有人同情咩

黑警死全家

算唔算同情

不如夾錢送個花圈比佢，寫住早登地獄

邊個同情?

同咩情

你拎條屍出黎叫我開live 姦屍都做得出